吊勁撚耐冇掂過足球 招手足過嚟瑞和平街踢波

驚犯法最多4人足球 我同佩哥一隊 你地自己組隊同我地踢 三盤兩勝 贏左請食吉邊

牙佩唔係人

你果隊6隻腳 公平咩

4+4=8你唔算計數定點

牙佩跑得勁快

信唔信我一腳揪爆你？

布斯基斯聽落都知廢

呃蝦條狗公

樓主放x邀請左我一齊x

只限男性出席

x=殺 你第一日上波店？

中肉球
左上父哥 右上樓豬

殺

父哥大隻好多

你同佩哥一隊有六隻腳點踢牙

狗應該無限制

唔止 我係蜘蛛人

12隻腳

蜘蛛人都係得兩只腳

幾點

瑞和平街

咁佩哥都係啦